機場接機大堂坐滿曬人， 好感動:~(

機場接機大堂坐滿曬人， 好感動

涼下冷氣都好，，出面熱

用英文講口號同遊客sell 吧
加油

有幾多去幾多

我想再多d人

英文口號呀記得

坐爆曬，依家要坐埋上一層

重多人過上次